「集思廣益」如果黑社會係撐警嘅，我地有冇辦法搞掂黑社會？

如題

黑社會講錢架姐 邊個俾得起錢咪.....

同政府鬥有錢？

唔使講錢，同黑社會講邊區咩場隻眼開隻眼閉都夠賺